其實CA有無機會變天？

我識有d係CA 同加拿大住的朋友都話唔敢估個結果，但過去如果你話CA會變紅實比人屌你話你無知，但今屆連住係CA班Dem都話唔敢講。

大家點睇?

難

Ca超多有錢人同佢地既家庭

個個食正全球化條水

佢地投China joe唔係因為支持China joe
只係因為支持民主黨

Ca成班大企業，個個肥到豬頭咁

0 機會
比人知道你撐侵就會眾叛親離，分分鐘份工都無埋
藍州係無言論自由

加州獨立既機會仲比較大

今年無
情況再持續多幾年有

commefornia

保得住德州再講

香港人普遍盲目樂觀

其實 ca 2016 年都只係得到六成票

加州班科企 誇國公司 控制既人同票比你想像中要多

保到德佛二州先再講

東西二岸幾乎比民主黨控制

侵上次輸30%，今次輸25算大勝

只求 CA GOP票數上升

但唔講，邊個知你投比侵
而且Beverly hill 撐侵rally一樣人頭湧湧

雖然我都覺ca無可能變天

一向都係Dem票倉，好多Republicans 住係CA以住都唔會投票因爲都知輸硬，但今屆竟然好多Republicans 出哂黎支持侵， 如果Ca都變天 Dem真係可以執柒左去

個人認為差距會收細,令GOP之後重新重視呢度

以往係ca住班Republicans 都唔敢出黎講支持侵，但今次真係好多出哂黎遊行支持侵，以住CA呢個deep blue state住無可能發生但今次發生左

個人覺得投票率大升所以比例不變
未來係主力保住德州

如果真係侵贏，CA可能會打仗

如果德州變藍 CA 變紅就好撚笑

越來越多人離開ca喇

但無意義

Texas and Florida looks save wor ching

點解？

侵直頭放棄呢個deep blue state 但係Ca住班gop唔係咁諗

好像話ca個民主黨州長 好撚差

有機會拉近

好多被mainstream media 洗哂腦講到侵輸20%

稅項同埋左膠當道
仲想收走咗嘅人啲稅
啲有錢佬咪走囉

你唔係好明Dem狗思維，Dem點衰但個責任都係侵，總之anyone but 侵啦

同埋生活指數太高

笑咗 其實AZ &NC 都冇講到咁差 審慎樂觀

責任全在侵方

勁多中產
你話最多收6成tax 咁都投biden 真係傻

加州唔係Dem鐵票倉咩
就算Dem低潮嗰陣
加州都係Dem多票數啲

身體最誠實
可能班dem 都係口講投biden, 實質投trump
反正冇人知我投邊個, 呢d大話唔怕講

唔係架 pro Dem傳媒話經過2016錯左，今次唔會再錯。
但呢班仆街2016奶Dem 今屆奶得重勁就係事實

半日就會打完

真係講到錢就知投邊個, 不論係乜顏色

但所有人都知你會投石頭

投完biden如果贏左，班Dem狗會搬離CA啦

屌咁同香港比較呢？

用石頭打仗

咁有賺喎
CA 55
TX 38

成日打架啦 灣區一年都打幾次

一向都係Dem票倉 但今次聽果邊dem狗都唔敢話自己贏緊 同埋真係多左好多gop出黎撐侵以往係唔會有的

10年前GOP阿諾舒華辛力加仲係州長
但CA都係藍州

加州正常DEM都會拎65%以上既票

嘩如果CA都唔贏
Dem可以返屋企食屎
成55張選舉人票

有槍架

睇地方 灣區人工高物價自然高 但同香港差唔多物價同樓價
離開灣區基本上物價比香港平

呢個deal有得諗

CA 撚
我屋企兩票, 身邊人都投 Trump
好希望變紅
今年有個factor, drop off ballot 多好多人投

Chinafornia

朋友係加州廿幾年，話佢識既全部都投侵

但佢地話雖然有少少機會變天，但個機率係好細

因為美國軍事機構制度完善
軍隊係屬於國家, national guard 唔會幫DEM
按規矩係會防止有人內亂

即係左膠手無串鐵, 打national guard (連F22 都有)
半日就打完啦

以往聽住係Ca 的gop 同dem 狗都一至認為CA一定係dem贏硬 但今屆竟然gop覺得有機會而dem覺得未必會贏

Ca housing 講緊最恐怖嗰啲香港第一佢第二

我都覺得難 但如果真係變色 Dem狗真係玩撚完

CA其實沿海嗰邊就真係多左膠大愛撚
但其實入小小既county 姐係內陸小小已經唔同咗
自己係南加州個邊 渣車入多1個幾鐘
竟然見到幾間屋出邊都掛咗support trump既嘢 …
16年個陣邊會有

不過我覺得機會都細
Trump之前狂屌票
又叫加州落地獄又屌加州法官

我d朋友都係咁諗但我識d Dem竟然覺得今年未必贏硬，呢樣先神奇

BLM都攪左咁耐

CA係列根之後好似冇republican 贏過

推 細數呢69日發生過乜事 #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

d民主黨州長, 放任 blm 示威
同埋trump 唔出national guard

係咪佢地暗地想投trump 包個底先

第二好似溫哥華 SJ已經排第5定第6已經係CA最高

Newport beach 個邊都好多侵粉架

ok自膠
不過都係好撚高

非燈，但真係冇可能
就算冇武肺搞一搞Trump，CA都唔會紅，更何況有武肺

講真保住德州先講。加州變紅仲難過7婆道歉

咁香港人過去應該搞得掂, 過去full paid 買間屋

睇美國左膠評論
共和黨隨時輸到仆晒街
講緊輸48/50果種
連登仔仲講加洲變天

SJ household income 都講緊差唔多80萬港幣
香港好似得30萬港幣左右
我覺得已經無咁變態

一間屋要10M港幣喎

所以今年真係睇唔透
仲有好多舖頭好似話已經準備定星期二封木板

大布殊都贏過
52-92 （除咗64) 都係republican
到clinton之後就...

我有個Dem朋友佢話開頭好和平架但後來侵搞分裂將件事搞到咁riot
我話係Dem 放縱班人出黎搶野 佢話係侵搞成咁， 總之講乜佢都話係侵搞出黎

香港真係唔係人住

condo 平同埋 bay area 遠離 SF 買 house 平好多

以住跟本唔會討論CA邊個贏 有時連Dem都唔會投票因爲贏硬但今次竟然話未必會贏

好多Dem逃離CA啦

侵點搞分裂先？

駁唔到但蝗不斷湧入

condo你住埋我個份
去到東灣先有平屋如果唔係SFdt同BART站附近返工真係有d難搞 塞車塞死

可能話侵企係警察個面掛？

大家唔好圍爐好d 侵禁止高科技晶片賣俾中國 加州人賺少左錢 點會唔憎佢

連住到成問題真係可以走

加州變黑人國家未？

侵呼吸都係罪

San Jose 係咪因為太多big tech , 根本全部engineer 高人工

CA個Dem州長都搞到CA成坺屎，CA人睇唔到定點？

CA都輸班Dem可以搬去邊搬去中国呀？

好明顯係 武肺前中下階層工係完全請唔到人 因為負擔唔起屋租d人去其他地方做好過

condo 其實有乜問題？ 香港咪又係住慣一梯幾十伙 。

你有機會真係要領教下班dem狗，總之你講乜都係侵搞出黎

無可能諗撚多左

Dem 變左 for coastal elite 既 party

香港用石屎 美國用木既分別

封木板？唔明

會打仗所以真係好想睇到CA變天雖然真係好難

明嘅, 我以前讀書都係住人basement , 真係好睇樓上乜人住。

驚DEM輸左出黎搞事

如果Dem輸左真係會打仗都似，咁所以咪好多人都已計劃逃離CA幾個星期所以好多鋪咪要封板囉

2016 Result DEM好鐵好難

的確，今年山火咁嚴重完全冇人屌個州政府
反而老屈Trump

唔係講笑
你係洛杉磯同舊金山掛d咁既旗 真係會比人打

韓粉做勢一樣好多人
台灣人個陣都以為會輸

輸個選舉就要打仗
仲話世一文明國家

Bay+LA+SD+Sac 已經有成3000萬人口 加州內陸全紅GOP都唔會贏到

講真驚撚咩FBI局長都夾撚走接受調查
班下線都跟緊Antifa既犯罪證據甚至背後金主
仲有走出嚟撐侵rally既居然唔少黑人
得翻最後就係州長同BLM玩野
變得紅就足夠說服力比侵出國民警衛軍駐守
之後Newsom可以洗定個八月十五

又拎韓國瑜出黎講
韓國瑜後期造勢已經輸比民進黨喇
懶趴比雞腿😪

好撚搞笑

就係咁先會爆冷

佢哋話2020已經修正左好多改良哂所以應該唔會點錯 但問題係呢班仆街都係奶Dem奶到hunter biden單野完全唔報都可以 你叫我點信呢班仆街？

但我係LA county 過小小 riverside 已經見到
我仲係DTLA見過幾架車有support trump 貼紙

無
上屆輸成30%
點追

留意翻邊個話山火屌侵唔屌州長
係左媒，係cctvb
好可能「村民唔係咁諗」
我都相信CA侵粉都忍得班左膠耐

最好笑係BLM單野係Dem放任班人週圍搶野但dem狗都係咬住話係侵搞出黎

一直都唔係盲目，
係好難唔樂觀，
真係唔樂觀就收咗聲啦，
仲講咁多做乜撚

搶senator位有用

韓粉 小英 兩邊都多人，但今次班Dem同gop哂馬就真係好大分別囉

形容會亂到好似打仗咁唔一定真係打

Dem嘅voters驚重蹈2016覆轍，所以今屆決定靜靜地贏
就算啲鐵票倉嘅poll已經贏到開晒巷，佢地都話一日未選，一日唔知結果，叫大家盡力出去投票

共和黨烙人既能力真係完全電爆民主黨
同韓國瑜果次好唔同

相反如果Biden贏 fbi局長實無事，hunter biden實放生，奶Dem傳媒實夾埋做呀侵

CA啲homeless多到飛起

只有更fake..
所以係可以千年道行一朝喪，
任你歷史紀錄係點都無用

梗係啦，Dem 一向扮君子，d仆街賤格野就梗係搵奶Dem傳媒出黎做洗腦工程啦，班仆街吹到Dem贏侵20%

你不如叫觀塘深水埗唔好投民賤亂同工賊會

其實d homeless有無得投票？

其實。。。。。。有晒實數睇到。。。。你開個 miami 睇睇

我就唔會咁樂觀因為都好多美豬 好多dem都話hunter單野係fake news係侵搞出黎 而且mainstream media 一係唔報一係就block哂有關新聞，咁呢班人成世都唔會知Dem係有幾仆街？

你係咪香港人黎？今屆區選民賤聯大勝？

有無圖？

大城市一定係多 去到德州情況都係一樣

你睇番闊面鯨嗰邊啦，佢嗰名已經夠臭架喇，啲藍屍廢老咪一撚樣投佢，因為嗰邊啲人又窮又老聚晒喺度。
加州情況一樣。因為trump支持者唔係嗰度。唔通叫啲穿嗮鼻環嘅死𡃁仔投trump咩，冇可能咯

呢樣要搞死加州個deep state先至得
即係Silicon Valley, i.e. Facebook
否則呢班村民唔會重見天日

我都知好難但真係未見過CA咁多支持侵的人出哂黎，係CA支持侵係好危險架

我估計係不嬲有班trump支持者喺度，以往唔出聲齋投票，但依家走嗮出嚟，但係數目應該都係咁多

呢個已經前日，鐵票倉吹雞吹到對家未正式投已經多過上次係咩雞黎

侵連任真係要好好清算班死dem狗

唔投TRUMP
一係傻人一係賤人

反而我識果d 住係Ca 的gop以住係唔投票因爲知道一定輸但今屆都覺得有d機會所以先出哂黎支持侵

邊撚個柒頭會覺得Donald trump係加州會有機會咁戇鳩

點會冇
舊年cctvb 真理部班人扮慘話比袁花「迫」都好多傻仔信

2016 當年話侵贏都比人話on9啦，有希望先會有可能

你講到好似破窗效應咁，第一個勇敢就出嚟，之後帶嗮trump支持者走出嚟。我都希望trump贏到ca，ca收皮dem都會疊埋（好似kmt咁），諗下都覺得驚訝，世界第一強權有差唔多200年嘅主要政黨就咁冧咗

侵真係贏到加州就證明佢真係天選之人

係，左膠從此收皮，世界從此向極右轉

侵邊撚度極右
露底啦你

大家都知係幾乎無可能但大家都希望會發生，如果真係發生左我諗我真係會裸跑慶祝

唔意思係啲人嘅諗法會向番個人自由同個人奮鬥方面，唔係左膠個種重新分配資產或者大愛社會，咁當然唔係獨裁啦，唔好聽到極右就以為獨裁啦，我講右係講緊社會，唔係政權

+1

係咪conservative?

係，最近我哋嘅例子就係戰後到97嘅香港社會，其實係極右嘅社會，但係都唔算獨裁（除咗冇選舉），個人自由受到保障，你係以大大聲屌柒任何政客都冇事。

侵唔係極右係咩

因為個州長廢到就嚟畀人罷免

出national guard係州長話事
侵一路都話national guard準備好
只不過州長話唔出就冇得出

其實除咗投總統，
今次加州仲會公投一堆 proposition

其中一條係左膠最中意嘅 affirmative action
即係入大學玩 racial quota，
唔俾 Asian 咁多學位，
保送啲成績差啲嘅 black 同 Latino 入學

啲仆街白左又想攞 Asian 嚟祭旗，
(對白左) 零成本餵養班 BLM
好彩暫時民意連啲民主黨支持者都覺得 on9
都仲有大約 10 points 嘅優勢
仲有足夠嘅人清醒睇穿左膠想 legalize racism 去達致 racial equality 嘅謊謬

加州咁多中產 加州個入息稅要俾州同聯邦兩份 好多州都淨係收聯邦嗰份 而家仲要話加稅wor CA唔變紅係抵佢死

冇可能

NCR

Fallout

關Asian咩事
屌 噉樣咪即係變相歧視Asian

今次就知加州班人抵死定仲有得救

想多d黑人
因為大學本身太多asian成績好 因為要diversity待遇仲慘過白人

Asian 都係投dem，任割無怨

所以TX 變swing state

邊個州唔收州税 數埋都無10個免州税 免州税但係地税收返你條數其實一樣 所以睇野唔好睇表面

GOP票有40% 已經收貨，如果有45% 已經超額完成。

矽谷果班上至老細下至員工都係靠Dem搵食

Household income 通常都係指before tax。
80萬港紙大約咪10萬美金左右，一個household 兩公婆你當每人五萬左右，呢個數其實係SJ南灣地區其實好少

三年前我返香港之前，係矽谷tech 公司做non-tech role一年7萬5左右，呢個數只可以話餓唔死但絕對唔會有生活態度，比起tech role 閒閒地地10-12萬根本就冇得比。

其實prop 16堆左一堆人投
仲要唔洗排隊

咁我問你一句30萬household係香港有生活可以咩？

難啲囉
係有機會gop比例拉返高少少咁解

然後染藍其他州
十足十支那人

結果公佈之後
邊個贏都好
出面都應該打到仆街

加州而家支州旗仲寫住
「加利福尼亞共和國California Republic」

撐trump撐gop都唔敢出聲
驚比人打

唔好傻

侵邊度極右？

連登多左極多販民打手同五毛pr係真

對 CA反Cup唔係呢屆做到嘅事

CA都唔算叫一黨獨大啦
大把州連勝記錄長過佢

Trump唔串,啲人以為佢痴咗線

美國national guard的實力已相等於一些二三線國家的正規陸軍

係超過2-3線國家正規陸軍
2-3線國家d正規陸軍用d 過期武器, 妥善率低

阿美尼亞, 阿塞拜彊 就係最近例子
亞美尼亞仲用緊T-72
阿塞拜彊, 好D, 有T-90S, 不過主力都係T-72

冇

true 有個美國fd講一模一樣嘅嘢
話賓州有打劫都係trump錯

CA都變紅既話侵應該全取咁多個州架喇

今年dem 鼓勵郵寄投
會唔會令原本多年懶得投既 GOP 支持者反而出黎投？

要民主黨失一成半選票

睇返當年烈根好似連加洲都嬴埋

割走個Bay area同LA就有機會。

你都識講左膠評論

怕班BLM 又出黎

呢個根本係偽名題
BAN左出口晶片比支那, 只會其他國家進口多左晶片
因為個總需求無變左
同埋TSM 產能FULLLOAD哂, 想快都無得快

除非支那強制要求14億支那人除華為外所有手機都唔用得
咁就另話

佢講野係右, 離極右仲有一大截

同埋佢做既野都好中間, 甚至偏左少少

同共產主義有咩分別

左膠=最真實呀
因著係twitter被人笑啦

dem 州長做到野

今屆gop係ca出哂黎撐侵啦

national guard 其實都係正規軍嚟
佢地有時輪替返係阿富汗，伊拉克嘅部隊，裝備其實一樣

差DC minn

Final boss DC

嗰班人似會走佬多過打仗

Gop會係11.3全部出黎哂冷，希望有多d直播睇啦

BLM + Dem 總動員

會叫留係度d人打仗 自己就走

CA冇可能轉紅
不過就對共和黨聯邦眾議院拎多幾個位係有幫助

睇民調 biden大勝
睇其他線索 trump大勝

好亂呀

如果ca trump上到4成算贏
要flip應該冇咁易

好多前民主黨員㗎

好多前Dem轉撐侵？

加州藍屍頂唔順民主擋州長暴政搬晒去德州住又投返民主擋。

依班大部分都係walkaway

過去做難民有冇得諗

無，天堂。

投票係一人一票，無分貴賤

我無得投

Dem狗同香港藍屍都是弱智的